KNDI 逃生門

小弟11.3 走咗佬

炒過一輪幾好炒
而家俾人踢爆銷售做假
重要啱啱再集資完
唔知會唔會變另一隻瑞幸

但見仲有人買

11 追到10.2市價盤放
有無師兄對間沽空機構有認識？信得過？